求各間大專生plan 3月完約

求各間大專生plan 3月完約

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、現有客戶升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

^你必須持有有效學生身份證明文件而且年齡為11至25歲嘅學生，先可以申請學生計劃。如果你提交嘅資料無效、錯誤或不完整，你喺下一個賬單開始日期開始會自動更改為使用其他月費最接近嘅自由鳥月費計劃。詳情請參閱條款及細則。

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。

# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$2x8-20GB本地數據(3sim)
$2x8-15GB本地+5GB中港澳
$4x8-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！